19歲學生堅定考警隊理想

（15日）是「全民國家安全教育日」，香港警察學院舉行開放日活動。19歲的黎同學和朋友特地前來，觀看警隊各項表演和裝備展示。黎同學表示，印象最深刻的項目是飛虎隊反恐演習，「平時很難有機會看到飛虎隊員遊繩執行任務，近距離看到他們對付恐怖分子的專業行動，令我更加堅定投考警隊的理想。希望將來能夠進入警察機動部隊及四大『皇牌部門』，為維護國家安全貢獻自己的一份力量。」

黎同學還向記者坦言，過去的黑暴活動令他感到痛心，警隊一直在前線盡忠職守，守護家園，保護香港市民，不能理解為什麼有些人要仇警，甚至是殺警，「任何地方有人犯法，警察就要執法」。他強調，香港是國家的一部分，每個人都有責任守衛自己的家園。

黎生個仔?

咁似連登D撐警撚

四大「皇牌部門」係咩

個樣咁似？
佢咪就係白卡仔「lunch哥」個孿生兄弟？

睇黎過多幾年差佬又會請返夠人
下一代都甘願投共，仲有咩好講

似on9仔

黎同學還向記者坦言，過去的黑暴活動令他感到痛心，警隊一直在前線盡忠職守，守護家園，保護香港市民，不能理解為什麼有些人要仇警，甚至是殺警，「任何地方有人犯法，警察就要執法」。他強調，香港是國家的一部分，每個人都有責任守衛自己的家園。

考白衫加分

叻仔識諗

真係射落廁所好過生出嚟

on9仔有樣睇

個樣真係幾適合

似巴膠

識撈

嫖、賭、飲、吹

淨係見到對眼同條眉都已經知咩事

你地冇做錯到

想反問呢隻毅進仔咁多警暴又點睇

死全家了

19歲識諗呀
大把錢途

個樣成個傻閪咁

姓黎世一

叻仔 又有得打人 又好pay, 捉班傻仔搞事撚 玩鳩佢地 幾撚爽 睇住佢地坐監直頭開心到傻

咁細個就想死全家

黎同學個樣一睇就知道好適合加入

同係玻璃門口裡面屌人老母個隻死黑警 差唔多款 都係傻閪樣

叻仔
一定打爆你個柒頭

人名呢？
電話號碼？

可以犯法無後果

真係相由心生

識唔識廣東話？

「任何地方有人犯法，警察就要執法,
特朗普, 蓬佩奧拉咗未

但你睇真d佢咩樣先

生得咁似lunch哥嘅

偷、呃、拐、騙

一個＝下一代

有位快啲上

00後最鐘意睇抖音食老麥

樓主就係黎生

恐，怖，分，子

我唔信佢香港出世

我都即刻諗起個隻

執髮行動唔計

詆毀CCTOY教主，拉

Lunch gor

有人犯法就執法丫嘛, 國家安全丫嘛

如果佢老豆衝紅燈, 冇用安心, 拉鳩佢國安法ok?

乜撚野四大皇牌部門

睇對眼都好支那樣

DSE幾分你想佢點喎

睇樣似無乜朋友，所以唔洗驚無晒fd

19年前就應該射落海

咁佢去咗元朗搵白衫佬隻揪未？

有本事就唔會考狗啦

黎生個仔：我既訴求就係趕人地去返工

關邊到出世咩事，林鄭同班狗官夠係土生土長

唔會係黎生個仔啦
佢會話 我嘅訴求就係翻學 邊個阻我翻學 我就斬撚死邊個

一睇就知係連朋友都冇個既嗰類奇怪人係學校點都會有幾個冇人肯同佢交流既傻仔
比心機做 反正第時你都冇人冇物女又溝唔到 搵啲黑錢

全部都係，所以係一個部門而唔係四個部門

黃賭毒貪

撚痴哥

哇 好撚似白卡仔

真係好似狗

有冇人識佢呀

咁有大志有人唔做要做狗

呢個一睇就知係弱智仔一個 天生就係要做走狗condom

黎生個仔？

On9 仔

似軍事宅

有樣睇

白痴仔

似係㕲得濟比人恰而家想出嚟報復社會

白卡都收？

唔講以為佢匡智會會員

係咪支那狗嚟

十二皇方牌大車輪

想維護國家安全應該要加入解放軍

黎同學係咪ive同學

細細個就埋沒良心，前途無量

毅進仔

十足平時比人杯個d on9死肥毒撚

個柒樣都似狗

弱智原來隔住口罩都真係有樣睇

呢個年紀應該都係偷野多 初級警犬黎

同19歲黎小姐差咁遠

一睇就係傻仔樣

入到去咪又係比人玩撚死

低能仔有樣睇

照背民建聯啲稿 咁就想奶共

睇唔到，唔知啦

邊位波台ching

手足

撐賤後面應該用個狗字
不過佢呢啲直頭做埋賤甴

Simple mind

千祈唔好喺香港生仔
有國教底下 第時佢都可能做仆街仔去考警

第一眼就覺得佢係支那樣

19 歲開始做狗 識玩

黑警死全家 歡迎加入

佢又肥又柒點考白衫
白卡啱佢多D
衰D講句，你諗下你係藍衫狗，你望到呢個白卡佬都考到白衫你會有乜感受

咁多正評咩事呀
咁多人正支持佢追夢

黎同學即刻quit完去考狗咪得

好有火 件衫都著埋

所以而家好撚驚生仔

認真答，應該係sdu,rrt,ctru,asu?

拉左自己先講啦7頭

我唔知，我唔見總之考到警犬一定有狗糧食有狗屋住

起底組仲未出現

有同班同學未

文匯報

on9藍絲兒

想食霸王雞咪出聲囉

毅進仔入面既菁英
咁撚勁得唔得架

鄧幹廉咁嘅樣

哩個肯上埋鏡咁講
9成狗仔嚟㗎啦

我遲D都想試下

睇錯標題為：
濕鳩學生堅定理想考警察

帶左口罩有咩所謂

睇樣都知係做狗材料

維護獨裁政府安全咋話

咪𨶙狗up啦，重有冇良知？

讀書讀壞腦

做黑警可以姦淫擄掠

咁快想刷首抽

而家黑警部有身份證就請 流口水既都唔怕

721

好型呀好想認識多啲呢個年青有為既好青年
有冇多啲資料

朋友同學都實認到
本身圈子極藍+一早同學朋友都知咩立場咪冇所謂
例如狗仔

咁撚無大志架 緊係返大陸做這方豬啦 守邊境 打佢老母嘛

廢柴

共享匪國榮耀

on9

似係讀書唔成,又懶過閪,以為做狗可以unun腳齋逗人工嘅矇撚

班狗唔係就係unun腳齋逗人工嘅矇撚？

不嬲都夠人報名 不過有D太廢連狗都唔收

成撚日話打恐怖分子
D狗見過恐怖分子咩
真係見到會唔會縮返老母個閪到

講得好岩, 講得尾都係為左可以無條件打人, 維護國家又駛靠班狗咩, 有解放軍搞掂! 咁想護國既就返大陸考解放軍

賊眉賊樣

入狗隊就係為咗打人強姦冇後果

姦，淫，擄，掠

佢先醒，DSE鳩考合格就得.
跟住同老豆老母講，
唔讀書同讀唔成書都月入三萬幾。
仲早人四年搵錢

朋友who cares

呢啲就無人起底

推到有人上黎放底資料

連登仔, 出招啦

成隻狗樣咁
一樣咁ON9

再唔夠狗用就乜閪狗都收架啦
識有「人」去做添，一考就收

起下佢底先啦，咩料咁把炮

尋日扮速龍班細路呢
我無認真統計過啦，但覺得唔好理所當然覺得啲小朋友見到2019年既畫面，大個一定會係黃

小朋友唔識分，再加洗腦教育
當黃藍6 4 比，比多啲當7 3
3個藍家長既小朋友大咗都係藍
7個黃家長既小朋友，當有3個洗腦洗到藍
以後黃藍就會變成4 6比

行出街留意下啲 14歲以下
幾多用拼音輸入法，手寫輸入法，有無一個識筆劃/速成，更加唔好話倉頡
有幾多用普通話傾計，唔好以為係蝗仔旅客，可能係土生土長架
有幾多玩抖音，寫簡體字，玩微博，追大陸明星

睇樣都知佢無朋友又無智商, 去同其他狗隻為伍係唯一出路

依家中學生睇抖音係好普遍既一件事
食飯等位等車見唔少

有啲親戚既仔女就係呢種
抖音，微博，大陸明星
呢一兩年有mirror追下先好少少起碼聽返廣東話歌

做警察幾好呀 偷野講句 後數 之後走左去 有藍衫幫手比返錢

叫雞又可以 後數 射完走左去

19歲係咩學生？支那仔黎香港讀中學？

刑事部四大王牌就聽過（OCTB CIB NB CCB)
不過而家已經變咗5個

係咪本身已經冇朋友

似大陸仔

黑警犯法你唔講?
基本法被破壞咗你唔講？
on9仔？

支那樣

依家考得啦唔好等

On9 依家最勁一定係国安處
條死𡃁仔真係唔識架喎

匡智仔……

果堆波台狗?

真真係有樣睇

想犯法做警曱好過入黑社會

有錢姐，無咁嘅人工搵邊個做狗？講到大仁大義

德信仔嚟，馬山第一男校
條友自己都衰11使唔使拉埋自己呀

ig l_l_l3.2

睇相成浸公屋味 識擦鞋唔夠㗎

忠、誠、勇、毅

14k

希特拉的少年團都有3百萬人

個別人嘅立場，俾你放大到“下一代”。
下次如果有個19歲嘅人受訪問話自己唔做警察，你係咪就會講“下一代係黃絲”？

黎生?

想知更多

Share 佢啲相黎睇下

推

原來又係啲band 3仔
同黑警同一個level

咁嘅樣都有得衰11

佢憑咩衰11
不過呢點夠佢未來做狗

入型入格

黎生!!!

係#154回應咗你個point

尋日班細路
認真唔係話想排除佢地係小粉紅既可能
但我細細個都係鍾意打下COD 扮下打仗
所以我理解佢地個反應可能覺得好新鮮刺激
但你話佢地甘願投共 我又唔太認同
08年我都仲叫緊我係中國人呀hi
畀d時間佢地啦 雖然唔樂觀

榮譽馬萊人

19歲就申請做4腳畜生

販毒，賭檔，放數，殺市民

不知所謂死畜牲

佢入到去就發現乜9都唔使做

呢個係5隻字

讀書唔成，又唔介意斷六就同無晒朋友咪做

唔怪得知你個樣咁似畜生啦

上星期食飯隔離枱都有個後生仔話要做警察
目測應該係dse仔

成個技安咁

CCTOY

強行進入

睇對眼似北佬，賊眼

勁撚柒多五毛

7眉7眼

可能讀緊妓律部隊毅進文憑啊

狐狸陳愛徒？？

屌你老母閪

咁細個就俾人洗左腦 唉

呢隻賤種多數係學校私私縮縮無乜朋友, 一係就蝦蝦霸霸果D, 識得D狗中學時期都係呢兩種格

拎起棍同盾好撚似
有前途

有病

on9仔確認

科興殺警

單細胞生物

收皮啦黎同學你勇武嚟㗎喎
幾時轉呔轉得咁快？
咪洗旨意做到狗，大把黑料放到出嚟
到時唔單止無得做狗，洗定八月十五都仲得

收咗支那幾錢講呢對白

香港是國家的一部分，每個人都有責任守衛自己的家園。

香港當然係我國家香港一部分
每個人都有責任守衛自己的家園

希望有一日
無差別
殺死所有中囯人
準備定一個亂葬崗俾中囯人
包括哩條賤種黎同學

要唔要個智力測試先可以考

理解到就唔做警察啦
做得警察都弱智

支那狗就真

咁細個就做

支那仔